點睇Gphone係度果陣無人珍惜

而家好需要佢

當年有冇笑過佢

5年之後大家都成長左
個陣既事就留係個陣
今日睇到既係大家好齊心
大家各有各做 互補不足

和理非有佢作用

之峰去左邊we need you

佢仲要坐幾耐？

扣埋假 五個月左右

次次都係事後揼春
步高 巧文 Gphone 天琦
多謝上天俾機會我地錯完都仲有機會錯

好彩從來冇反過
由頭到尾淨係反過泛民同熱狗

香港人唔殺到埋黎唔驚死

當年g 風真係好偉大

天琦gphone兩大奇怨

冤

點睇冇人珍惜熱狗

屌你步高都算

熱狗係自己拎黎
清黨清到d中堅份子走鳩晒

事後有本筆記講佢plan緊
取敵將首級
其他3個都未有佢做得咁徹底

步高有槍點同

仲有黃洋達

陳雲當年用而家個look出黎講用喼做盾
應該冇咁多人會笑佢

佢都叫和理非帶頭罷課衝公民加坐監。

爬入去嗰野係幾勇武，但之後無以為繼

眾志呢2日都幾勇武...

其實佢地喺溫和派入面算係做到野

yes

豬SIR有冇比人UNFRIEND

我成個fb del 左了

死豬肉，我屌爆你

豬SIR深姦細作

5月中入去
應該10零日後放監
到時已經通過左
屌...擺明特登

我身在曹營心在漢

其實仇思達睇得好通透 點解仲有人撐GPHONE

我曲線反達

天倚今時今日係到嘅話已經係戰時大統帥

想屌條女

如果5年前各有各做 唔內鬥就好了
今次好明顯大家都成熟左

垃圾都好珍惜

睇你點睇 佢係度一定叫人唔好衝

上到時代有外國人識
draw到attention

之峰算係當今最有希望既政治領袖啦

一值G持佢，尤其佢坐完監後，成熟咗

香港人需要天椅 g 風

我唔熟佢，但掟磚堅on9幼稚

關蛇

之前高登啲人話
黃之鋒 劉馬車就好似香港青年界美斯 c朗
宜家少左個

人人都有用其實

仇思達呢條仆街去左邊

我淨係知佢lead 個時full gear 防暴警比人打到跪係度